[抄Post狗] 鄭列瓊呢條撚樣成日抄連登Post無人屌?

留意左呢條乞衣好耐

大路post都唔同你計

上次周柏鼻哥窿 / 韓歌diu粗口

連登出完post半日到

條乞衣就會改小小字出post

唔係抄post就係出廣告文

正宗大種乞衣都無人屌

網乜春民者

連登就連登啦

credit都唔洗落 一句網民就可以光明正大抄

上連登睇post -->加個caption又輕鬆fb出post

過街老鼠變撚左kol

瓊 jer 係雞係公廁

係時候狙擊瓊狗了

好似話已經唔係個個KING JER
比人買左個PAGE

一早unfollowed

其實好多都借網友創意黎谷自己個page

因為唔係好多人都有上連登

其他都有人屌偷橋/炒post

係鄭列瓊真係無見過人屌

明明抄足咁濟

垃圾一言堂

點解連登唔自己整個fbpage

首先唔會有人特登理佢個page，佢page d盲粉亦唔會知佢d po係抄返黎

根本就係谷人數跟住賣廣告
而家呢個所謂瓊姐根本垃撚圾

都唔知推佢上位做乜

唔係有咩

唔知呀，咁個page出咩post?

推
瓊狗個ac未必一條人經營

成team人黎

Pish
有無人知內幕

之前有巴打話king jer成個人入咗蛋公司做，背後有成team人support佢。

以為講邊個 原來呢隻過街老鼠

英皇打手有乜討論價值，舊登係人都知佢英皇
好心唔好成日講佢比曝光佢 間接幫佢上位